特朗普：正考慮禁制阿里巴巴

美國總統特朗普上周五（14日）再簽署行政命令，要求中國字節跳動必須在90日內出售或分拆手機應用程式抖音海外版TikTok的美國業務，最多再延長30天。特朗普昨（15日）在記者會被問到會否考慮禁制其他中資公司如阿里巴巴，他回應說「是的，我們正檢視其他事情」。

特朗普在記者會上又提到中美貿易關係，他嚴厲批評中國，但同時也稱讚中國購買大豆、粟米等農產品。

我屌你老母啊 侵侵

唔制裁正衰仔

又出口遁

手頭上有幾十手9988

Strong hold 啦，睇長線

留名睇侵侵縮

佢不停拎d 春袋出黎，再迫支那跪，但支那跪左我地都唔知

你睇下之前話有武肺既消息話係支那做出黎既新聞即刻靜哂，trump 亦無再大力屌武肺係支那既，應該支那背後跪左

岩曬， 賀佢入恒指

我都覺跪左好多 但係果啲只係比佢跪左啲時間返黎

wechat baba